我正式宣佈，香港中學生係世界第一！！

朝早發生既呢一幕
唯然只係好短暫既一剎那
但我呢世都唔會忘記
係呢個時候
我地每一個人都唔會係孤單架

(學校課室內)

男教師步入課室
全體同學肅立敬禮

藍師🙎🏻‍♂️: 今日邊個係值日生? (語氣帶有不屑)

同學A👧🏻: (舉手站立) 係我

藍師🙎🏻‍♂️: 到底係邊個係黑板上面寫d咁既野?
("光復香港 時代革命")

同學A 👧🏻: 唔清楚 但我可以幫你擦走佢

藍師 🙎🏻‍♂️: (聲線加大) 我再問多你一次
到底係邊位同學係黑板上面寫野?

同學A 👧🏻: (聲線加大) 不分化 不割蓆 不篤灰 Sir

(眾同學拍手)

藍師 🙎🏻‍♂️: (超大聲) 全部收聲
我最後問多你一次，到底邊個係黑板寫野，你係值日生你有責任係轉堂時間監管好塊黑板

同學A 👧🏻: (超大聲) 不分化 不割蓆 不篤灰 我無野講 Sir!

藍師 🙎🏻‍♂️: 你即刻落去103室(反思室)
你今日唔需要再上堂

同學A 👧🏻: (不發一言 收拾書卓 逕自步出課室)

同學B 🧑🏻: (舉手) Sir 我自願落去103室 我今日罷課

同學C 👦🏻: (舉手) Sir 我唔舒服 我需要去醫療室 我唔上堂啦

(接連有同學離坐)

同學D 👩🏻: (步出走廊後 有同學大聲唱)
黎明來到 要光復 這香港

眾同學 (其他識唱既同學):
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

(一直唱到落反思室)

後續事件因大家被各自分隔 不能盡錄

擦一寫萬 休想滅聲
兄弟爬山 各自努力
希望同學轉堂時間係黑板上寫上代表到自己既標語
讀VA既同學歡迎係黑板整文宣
我地要比藍師知道
學生係唔會比你想鎮壓就鎮壓
香港係有言論自由既地方!

Fight for freedom
Stand with H.K.

【831太子站】有人名連ID，有片有圖

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

9.15國際民主日民陣遊行 (不反對通知書申請中)
日期：2019年9月15日
時間：3時起步
起點：銅鑼灣東角道
終點：遮打道行人專用區

香港中學生世界第一

不分化 不割蓆 不篤灰

同學們做得好

睇完原本想講
搞學校做乜
但諗真一層
明明擦咗就可以解決嘅事
個老師係要發惡叫人交名

推到同學見到，你哋係香港嘅驕傲同希望！

好勁

其實條on9教畜 好簡單叫人擦左佢就得。咩叫「寫d咁既野」？

香港人

霸氣
團結就是力量

香港中學生 們

中學生加油
香港未來真係交比你地

中學生 你地記住

唔好害怕啲老師嘅恐嚇

如果一個老師會令你驚

咁呢個唔係老師 係教畜

如果啲老師恐你記缺點 記小過

啲缺點小過大過

出黎返工係冇一間公司會睇

做學生冇返一兩個小過係身

唔叫經歷過美好嘅學生時期

全部一齊反擊呀
落鳩佢面

中學生

我愛你地！

夠撚膽就全部記到留班dllm，想當年記過食生菜咁，出到社會你拎張中學成績表，d人會當你on9

拍劇咁

因為有你地
我信香港有希望

型！

不要說老師
試著叫教畜

好勁Y
我中學既生崖 無你地咁豐富同勇氣。

係學校吸收智識。不是學做奴隸，

年輕人要實踐未來。 你地係未來主人翁。

教畜

我都係同你一樣
仲兇鳩我 見埋警長 唔知成件事做乜撚嘢
而家我搵得多過啲教畜

Push

薪火相傳 80後叔叔為你們加油

Excellent

同柒婆一樣一早講撤意咩事都冇
係要多舊魚

同學仔 一齊加油

你地唧勇氣真係好令我地呢啲成年人慚愧

推

正式宣佈全部00後係香港之子

#上庭聲援 #提堂
日期：9月10日 9:30am
地址：東區裁判法院 第一庭六樓
裁判官：錢禮主任
被告：吳X邦
控罪：襲警﹑2項刑毀﹑非法集結
事件：626 警總
備注：涉襲警(麥文禹)吐口水及用噴漆塗污兩個閉路電視和玻璃門
曾留醫
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：張X東
地址：九龍城裁判法院 第一庭 五樓
裁判官：嚴舜儀署理主任
控罪：襲警、管有爆炸品
事件：811 黃埔
備注：涉在港鐵黃埔站A出口內襲警(盧振業)，以及管有爆炸品、即硝酸鉀和糖
曾留醫
本不獲保釋(黃國輝)，後來再訊改准保釋(彭寶琴)
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：杜X華
地址：沙田裁判法院 第一庭 三樓
裁判官：高偉雄署理主任
被控：襲警、2項傷人
事件：714沙田
備注：新城市涉咬斷警(梁啟業)手指
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：NA
地址：沙田裁判法院
裁判官：NA
被控：襲警+2項傷人
事件：907 沙田站衝突

好熱血！

好撚高質

佢地真心好撚勁
明明8點-8半先上堂

佢地成班7點就到哂學校門口拖手

睇住啲字都起雞皮

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

勁

你係咪唔記得左唔夠on9係做唔到藍絲

香港中學生連非法集結，黑警都唔驚啦洗驚你老師同埋記過咩

就算冇圖我都信，唔洗FC，今時今日既香港中學生係全世界最勇敢

好波

世界第一

10/10

有片更好

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

加油推

型撚到

我城兒女

點解呢個時勢呢個年代仲有d咁on9咁離地既老師

好多教畜真係on9架

唔打到佢跪都唔撤回
要打到佢訓喺到

推，學生好有愛

yes

好撚型

你地冇做錯到

淨睇字已經想喊
多謝香港中學生

好叻呀你地
姐姐比個攬攬你

睇字都覺得熱血

this is why fucking china cannot find a place to replace Hong Kong

今日見到中學生人鏈
真係青出於藍而勝於藍
Respect

大家一齊唱歌個度

教畜禍港

香港有呢班下一代就算攬炒都會重光

老實講 今時今日仲係藍絲嘅老師根本冇資格為人師表

今次中學生比大專撚 仲有勇氣

一切都會成為將來美好回憶

同學們可以幫藍豬上仔搵老豆老母點一點名

中學生做得好

感動

想要片

藍屍係教畜 黃絲係老師

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推！

proud of you
proud of Hongkongers

點解
啲中學生夠膽著住校服人鏈
又要冒被藍絲襲擊既風險；又敢係校內大叫口號
咁多口講抗爭既大學生連最低成本既罷課都咁多藉口

同學仔真係好高質

Diu睇到我眼濕濕

係救恩 一撚定係救恩！

飛機文 不過香港人

Cls你地係香港未來

支持你地啊比你地堅定既信念感動了

好波！！

幸福
我地學校應該冇得咁
好多事不關己嘅同學

光復香港 時代革命

型

為你地自豪

黎明來到要光復這香港

睇到起雞皮

好正

同學仔做得好！！！

中學雞都高質過班大學牛 今日又有自發人鏈

push

如果全班一齊落曬去就更好

中學好撚熱血

on9教畜助攻學生罷課

善用不推文回覆 打飛機文打完就算

正能量要ge, 繼續頂硬上手足們！！！

想知教畜藍絲邊間學校 一人一封投訴信令佢休想繼續誤人子弟

齋睇文字都想喊

睇到眼濕濕

想喊

香港中學生不是臘鴨

true

感動
915再出嚟

願榮光歸香港，聽日響徹大球場！
港隊國歌！

Btw，大球場縱未爆，逼爆大球場！

多謝你 中學生

睇到好感動

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

全部一齊罷課啦

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

以前我地讀書果陣都會淆
你地真係要加油 覺得岩既就做

（離題） 見到啲純純中學生唔敢拖異性手仔真係好正

加油 休息完再出擊

藍撚係咁
明明撒回就無野 係要暴力打壓

中學生我地既未來!!

世界第一！香港未來！

你地好正

有聲

好後悔

佢地已經警察同食彈都唔驚 仲點會驚啲教畜

呢幕一定好正

好叻!

我曾經諗過，同共產黨鬥，究竟我地有冇得贏？

但係92開學後，睇住呢班學生，雖然都係唔知幾時會贏，但係我好肯定我地唔會輸。

前面唔比用 用後面
班級壁佈板大賽開始啦

好型好霸氣既中學生

好叻呀你地

如果我仲係學生就好😭

加油

老師呢啲垃圾 各位同學唔洗驚 如果佢唔尊重你你都唔洗尊重佢

有無人同我一樣以前成日笑零零後，
覺得佢地日日都返深圳玩抖陰，
但呢三個月以來，證明咗一代新人勝舊人
利申：90後

香港既未來

好撚型啊屌proud of you all

00後好波！

下一步係 小學
要從小建立民主人權意識

中學生超勁

D中學生都比個班高官同所謂CEO有骨氣得多

連登仔真係好鐘意宣佈嘢
不過認同香港中學生世界第一

0成本又做到嘢

條教畜on99玩自己

推推

呢個暑假唔少中學生出黎抗爭
對住黑警放催淚彈 開槍都唔退縮
返到學校會怕你呢個垃圾教畜？

我一早講90後起自細真互聯網養大乜歷史大話一早知，支共同佢班扮愛支僭共諜尤其教畜，仲想毒我呢班7080後咁毒佢地，冇可能鳥！！！

00後

喊左

推。

好想係現場陪住佢地咁樣做

不分化 不割蓆 不篤灰 我無野講 Sir!

唔交功課、日日遲到又走留堂
3大master grad

就係咁簡單，一齊冇懼就唔洗怕，但好多人驚自身利益受損，口講唔割，但冇做到齊上齊落

真香港人

香港欠你地太多

對唔住各位年青人

勁！！！！

間間學校都好多呢d藍師⋯⋯

之前好多人仲話00後呢樣果樣，依家佢哋仲團結過我哋80、90後

中學生勁

香港中學生😭

中學生我愛你地

Respect

respect
係骨氣同義氣呀

呢一代中學生係香港史上最型

受我一拜 香港有希望

小過大過？做警察就要睇，其他洗撚咩，怕佢老母

好叻

真係拍戲咁 動已感

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

我無野講

小弟致以崇高的敬禮

好生性

pish

好高質

五大訴求，缺一不可

有畫面

經過依3個月 直頭係最優秀血統添啦
一諗到之後可能再冇真 香港人
就想喊

加油呀學生們
多謝你地，亦辛苦你們了

I love you 3000

錫啖先啦咁乖

愛你地呢個世界終於有希望
出左黎社會做左好幾年野，見盡啲人有幾咁自私自利，呢個社會每日都令我好厭惡，但見到你地，我覺得又有番希望

屌 又眼濕濕

中學生們好波respect

學校一向都係鼓勵篤灰 分化

呢場運動糾正緊好多野

你地無做錯到

RESPECT

我地既下一代

佢今日係你「老師」
他朝有日，佢可能係你個客，佢個仔女嘅老師，唔好覺很做老師高高在上，對教畜而言，教書只係一份渇求被尊重嘅職業。

佢唔尊重你，你都唔需要尊重佢

加油加油

正

呢個明明就係最易而做人人都做到既文宣

好型⋯⋯

nice

中學生好波

有槍既狗唔驚會驚學校呀蛇班呀蛇真係脫哂節

中學生真係好型

推爆

好型佩服你地

同學A 👧🏻: 唔清楚 但我可以幫你擦走佢

藍師 🙎🏻‍♂️: (聲線加大) 我再問多你一次
到底係邊位同學係黑板上面寫野?

由呢到開始就係個老師問題 俾佢擦走咪乜事都無 係都要show 自己eq低 果然係藍師

叻

冇政治智慧
一句嘢寫又寫咗 你捉佢出嚟反彈仲大
個學生一講不分化就好自己收皮啦
又係啲濫權教畜

你地好叻

睇字都起哂雞皮，諗返自己中學生涯都on99，乜都無做過

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

互勉之

睇到喊左

多謝學生 多謝年青人

成日曠課，dse照考廿幾分甚至乎你出嚟做嘢，啲人都唔睇你幾分

推
正能量

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

香港人要一代好過一代

型到仆街，不分化，不割席，不篤灰，我冇野講，sir

CLS, 電影情節咁

我地啱啱比教育局屌我地阻住L人
越係呢啲時候越要團結!!!大家加油!!!

Cls
00後你地食咩大

比心機讀書，將來入政府做高官

我愛香港中學生

為你地感到驕傲

學生們好波

屌 諗番起中學時期既自己真係好慚愧 自己到底為香港做過啲乜？

做得好好同學仔 好感動

我係浸中出黎真係自覺慚愧

同學仔
支持你地

多謝你地
希望大家會係煲底再眾
高唱國歌

真係好撚英勇 今日返工見到咁多正直青年 真係香港希望

100分，比有良知既中學生

求撚其啦 記大過咪一樣高考有b有c入大學

依班後生真係抵讚...
睇到佢地今日的運動真係眼濕濕，我係佢父母一定以佢地為榮。

叻叻豬
好感動

未來就交比你地la

藍師 同新彊洗腦營既導師冇分別
只係想洗學生腦
真係唔洗理佢地

中學雞覺醒，好滾動

香港兒女！
加油！

🎂

大佬咁高質 叫我d長輩點做人

香港學生世界第一

* * * 2019-09-09 (Monday morning) * * *

Somewhere in Hong Kong, a middle school teacher walked into his class and asked the class after the greetings…

Teacher: “Who's on duty today?”
Student A: “(Raises hand and stands up) It’s me.”
Teacher: “Who wrote this on the blackboard?”

On the blackboard it was written:

Liberate Hong Kong
Revolution of Our Time

Student A: “I'm not sure, but I could erase it for you.”
Teacher: “(Raises voice) I ask you again. Who wrote this on the blackboard?”
Student A: “(Raises voice) Together we stand, Sir!”

The class clapped.

Teacher: “(Maximum voice) SILENCE! I ask you for the last time. Who wrote this on the blackboard? You are on duty, you are responsible to watch the blackboard between classes.”

Student A: “(Maximum voice) TOGETHER WE STAND. I've nothing to say, Sir!”

Teacher: “Go to the Room 103 now.” (Room 103 is the detainment room.) “You don’t need to return to class today.”

Student A picked up her belongings and headed out of the classroom.

Student B: “(Raises hand) Sir, I volunteer to go to Room 103. I am skipping class today.”

Student C: “(Raises hand) Sir, I feel sick. I need to go to the infirmary. I won’t be rejoining today.”

And so the other students walked out of the classroom. When Student D left the classroom, she started singing…

Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!

And the other students who were heading out joined her…

Freedom shall rise! Revolution of our Time!
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides!
Glory be to thee, Hong Kong!

… as they marched to the detainment room.

Pishhh

呢一代既小朋友令我好感動

而家d學生真係好有勇氣同強權對抗
諗返自己讀書時期淨係識聽老師講
就係咁樣搞到上一代遇到不公義都唔敢出聲

團結真係可以做到好多野架，加油大家

咁正